彈珠人 童年回憶 入黎吹下水

呢排無聊 找翻啲童年回憶
有冇玩過彈珠人？
不如大家傾下 玩過啲咩 同有咩深刻嘅印象？

BONBON彈珠人 細個白寶同藍寶個部機都有

Switch 有得玩好正
之後仲 有無睇 其他系列？

coco連載個套又型又好J

Coco連載個套叫咩名？你仲記唔記得？

伊集院壓政好有型

用咗好多年先砌到

另外一直搵緊爆外傳三嘅款

個臂好型，但要另外買

宜家要買都唔係易

有錢就買到
係睇你捨唔捨得嘅啫

唔係錢嘅問題
要用時間捕
唔係成日有

成4位數字

真係肯洗錢就解決到架啦

咁圍返我呢部值幾錢？
金屬骨架

真係唔知喎
full gear係幾珍貴嘅，不過應該貴極有個譜，經典玩具要全新未砌連包裝/盒先值錢
我屋企都有隻，好似唔係金屬骨架，但係有戰鬥女神dlc

旋轉拍賣有得賣

真心有型